# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Canonical Ltd.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fcitx-qimpanel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-18 11:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:35
msgid "SkinInfo"
msgstr "皮肤信息"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:36
msgid "SkinFont"
msgstr "皮肤字体"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:37
msgid "SkinInputBar"
msgstr "皮肤输入框设置"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:39
msgid "Version"
msgstr "皮肤版本"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:40
msgid "Author"
msgstr "皮肤作者"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:41
msgid "FontSize"
msgstr "输入字体大小"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:42
msgid "CandFontSize"
msgstr "候选词字体大小"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:43
msgid "InputColor"
msgstr "输入字符串字体颜色"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:44
msgid "IndexColor"
msgstr "候选词前数字字体颜色"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:45
msgid "FirstCandColor"
msgstr "首候选词字体颜色"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:46
msgid "OtherColor"
msgstr "其他候选次词字体颜色"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:48
msgid "BackImg"
msgstr "背景图片"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:49
msgid "TipsImg"
msgstr "切换时提示信息背景图片"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:50
msgid "MarginLeft"
msgstr "左边距"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:51
msgid "MarginRight"
msgstr "右边距"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:52
msgid "MarginTop"
msgstr "上边距"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:53
msgid "MarginBottom"
msgstr "下边距"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:54
msgid "InputStringPosX"
msgstr "输入字符串位置X坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:55
msgid "InputStringPosY"
msgstr "输入字符串位置Y坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:56
msgid "OutputCandPosX"
msgstr "输出候选词位置X坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:57
msgid "OutputCandPosY"
msgstr "输出候选词位置Y坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:58
msgid "BackArrow"
msgstr "左翻页图片"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:59
msgid "BackArrowX"
msgstr "左翻页图片位置X坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:60
msgid "BackArrowY"
msgstr "左翻页图片位置Y坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:61
msgid "ForwardArrow"
msgstr "右翻页图片"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:62
msgid "ForwardArrowX"
msgstr "右翻页图片位置X坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:63
msgid "ForwardArrowY"
msgstr "右翻页图片位置Y坐标"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:64
msgid "AdjustWidth"
msgstr "面板宽度调节"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:65
msgid "AdjustHeight"
msgstr "面板高度调节"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:67
msgid "&Cancel"
msgstr "取消"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:68
msgid "&Ok"
msgstr "确定"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:69
msgid "&Refresh"
msgstr "恢复默认"

#: config-tool/editingskindialog.cpp:303 config-tool/mainwindow.cpp:114
#: config-tool/mainwindow.cpp:128 config-tool/mainwindow.cpp:148
#: config-tool/mainwindow.cpp:160
msgid "tips"
msgstr "友情提示："

#: config-tool/editingskindialog.cpp:303
msgid "The default configuration has been restored"
msgstr "该皮肤已经恢复默认配置."

#: config-tool/mainwindow.cpp:26
msgid "Qimpanel Settings"
msgstr "输入法面板设置"

#: config-tool/mainwindow.cpp:33
msgid "Appearance"
msgstr "外观设置"

#: config-tool/mainwindow.cpp:34
msgid "Skin Design"
msgstr "皮肤设计"

#: config-tool/mainwindow.cpp:35
msgid "Vertical List"
msgstr "候选词列表显示："

#: config-tool/mainwindow.cpp:36
msgid "Skin Type"
msgstr "当前使用皮肤:"

#: config-tool/mainwindow.cpp:37
msgid "Horizontal"
msgstr "横向显示"

#: config-tool/mainwindow.cpp:38
msgid "Vertical"
msgstr "竖向显示"

#: config-tool/mainwindow.cpp:40
msgid "All Skins"
msgstr "所有皮肤"

#: config-tool/mainwindow.cpp:41
msgid "Preview"
msgstr "效果预览:"

#: config-tool/mainwindow.cpp:42
msgid ""
"Description: Click to select and preview, double-click local to edit, save locally."
msgstr "单击选择并预览，双击创造本地配置或者进行编辑"

#: config-tool/mainwindow.cpp:43
msgid "&Apply"
msgstr "应用"

#: config-tool/mainwindow.cpp:44
msgid "&Cancel"
msgstr "取消"

#: config-tool/mainwindow.cpp:114 config-tool/mainwindow.cpp:128
#: config-tool/mainwindow.cpp:148 config-tool/mainwindow.cpp:160
msgid "Sougo Skin does not support preview and edit!"
msgstr "不支持sougo皮肤预览和编辑！"

#: main_controller.cpp:221 system_tray_menu.cpp:114
msgid "No input window"
msgstr "无输入窗口"

#: system_tray_menu.cpp:58
msgid "Virtual Keyboard"
msgstr "虚拟键盘"

#: system_tray_menu.cpp:59
msgid "Input Method"
msgstr "输入法"

#: system_tray_menu.cpp:61
msgid "ConfigureSync"
msgstr "配置同步"

#: system_tray_menu.cpp:63
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: system_tray_menu.cpp:62
msgid "Mozc Edit mode"
msgstr "Mozc 编辑模式"

#: system_tray_menu.cpp:63
msgid "Mozc Tool"
msgstr "Mozc 工具"
#: system_tray_menu.cpp:125 system_tray_menu.cpp:426
msgid "Online &Help!"
msgstr "在线帮助"

#: system_tray_menu.cpp:146 system_tray_menu.cpp:440
msgid "ConfigureFcitx"
msgstr "配置Fcitx"

#: system_tray_menu.cpp:147 system_tray_menu.cpp:432
msgid "ConfigureIMPanel"
msgstr "配置面板和皮肤"

#: system_tray_menu.cpp:148 system_tray_menu.cpp:429
msgid "ConfigureIM"
msgstr "配置当前输入法"

#: system_tray_menu.cpp:155 system_tray_menu.cpp:458
msgid "Character Map"
msgstr "字符映射表"

#: system_tray_menu.cpp:156 system_tray_menu.cpp:460
msgid "Keyboard Layout Chart"
msgstr "键盘布局图"

#: system_tray_menu.cpp:157 system_tray_menu.cpp:480
msgid "Text Entry Settings..."
msgstr "文本输入设置"

#: system_tray_menu.cpp:161 system_tray_menu.cpp:443
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: system_tray_menu.cpp:162 system_tray_menu.cpp:447
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: system_tray_menu.cpp:181 system_tray_menu.cpp:451
msgid "ConfigureUp"
msgstr "同步上传"

#: system_tray_menu.cpp:182 system_tray_menu.cpp:454
msgid "ConfigureDwon"
msgstr "同步下载"

#: system_tray_menu.cpp:365 system_tray_menu.cpp:369 system_tray_menu.cpp:393
#: system_tray_menu.cpp:414 system_tray_menu.cpp:419 system_tray_menu.cpp:436
msgid "Warning"
msgstr "警告!"

#: system_tray_menu.cpp:365 system_tray_menu.cpp:414
msgid "[Ubuntu Kylin Sync] Synchronize directories have been deleted?!"
msgstr "[Ubuntu Kylin Sync]该同步目录已经被删除？请自行创建。"

#: system_tray_menu.cpp:369 system_tray_menu.cpp:419
msgid "Please log in kuaipan!"
msgstr "请登录金山快盘！"

#: system_tray_menu.cpp:393
msgid "No configure can be synchronized!"
msgstr "云端没有存储配置文件，无法同步到本地"

#: system_tray_menu.cpp:436
msgid "Please install fcitx-qimpanel-configtool!"
msgstr "请安装配置工具：fcitx-qimpanel-configtool"
